hinzugefügt:
- neuer Spieltyp: "Around the Clock" in verschiedenen Varianten
- EINSTELLUNGEN: Schalter um die Bildschirmsperre zu verhindern

repariert:
- Hilfetexte
- winzige Codeaufräumarbeiten
- Beschreibung


